bob叔終於公開馮小姐個樣

雖然已經上網起底

唔知公開過幾多次啦on9

我冇睇開都知

上網係正面圖
難得佢自己決定公開
利申: bob叔fans

睇呢張係ok過之前比人起果張

咁嘅樣的都釣到金龜 無天理

都叫五官端正，係唇厚少少

都靚吖～

應該贏喺副偈度

無圖？

床上放蕩好似會同bob叔喺露台扑野